宇宙大王死嗰陣根本無証據証明佢係黃定藍，但大家就老屈人藍，達叔死反而有人護航話佢貢獻大放佢一馬？！

公平咩？宇宙大王對香港都好大貢獻

其實林鄭對香港都有好多貢獻 原諒它了

咁講好好玩？！依家講緊事實

邊撚個宇宙大王

譚丙文

因為依個連登仔唔鍾意

點解叫宇宙大王